\documentclass{article}
\usepackage{longtable, booktabs}
\usepackage[left=1cm,right=1cm]{geometry}
\begin{document}
%\hypertarget{implementazione-dei-messaggi-osc}{%
\section{Implementazione dei messaggi
OSC}\label{implementazione-dei-messaggi-osc}% }

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{4cm}|p{0.5cm}|p{2cm}|p{6cm}|}
\toprule
descrizione & send & rcv & valori ammissibili & annotazioni
\tabularnewline
\midrule
\endhead
Master 8 canali & /sciami/master\_8ch\_rcv & & 0-127 & \tabularnewline
Master canale mono 1 & /sciami/master\_1\_rcv & & 0-127 &
\tabularnewline
Master canale mono 2 & /sciami/master\_2\_rcv & & 0-127 &
\tabularnewline
Master canale mono 3 & /sciami/master\_3\_rcv & & 0-127 &
\tabularnewline
Master canale mono 4 & /sciami/master\_4\_rcv & & 0-127 &
\tabularnewline
Windowing type & /sciami/wtype & & 0-1 & (0: rettangolare, 1: hanning)
\tabularnewline
Sciame & /sciami/tipo\_sciame & & 0-(n) & dove n è il numero totale di sciami (0 = sciami OFF) \tabularnewline
Sciame on/off & /sciami/sciame\_onoff & & 0-1 & accensione/spegnimento dei generatori \tabularnewline
Rand min & /sciami/rand\_min & & & offset del random di distanza tra
grani \tabularnewline
Rand max & /sciami/rand\_max & & & massimo del random di distanza tra
grani \tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}
\end{document}
